點睇黃屍瘋狂吹奏嘅試當真, 係黃屍慣常用嚟屈人用嘅擋箭牌熱狗?

平時一有唔啱聽嘅就老屈人熱狗熱狗, Block!!
點知自己偶像原來先係
黃屍個腦會唔會hang機?

大家咁話

今次黃屍會有咩說辭?

有無人分析下黃屍心理?

尋日開完po, 今日就咁多人討論
等我都推下先

推到黃屍個腦hang機

點ＨＡＮＧ機呀
柒左咪深潛囉
好似黃洋達咁
作撚埋D口號洗人腦，累撚到７５０萬香港人連假普選都冇撚埋
而家都要深潛，唔好意思做軍師咁撚樣囉屌

事實黎
你當講笑呀

是旦啦有咩所謂